[1Q題] 點解facebook咁難舉報人

1頁內估到 你叫我契爺

我叫你契弟都益左你啦

舉步維艱

非block

屌你老母

好難估呀契仔

請叫我契爺